熱刺咁廢就咪踢歐聯

白禮頓都輸

成個阿仙奴翻版咁樣，出去俾拜仁大炒之後返到黎信心盡失。